依家d 90後竟然唔買旗！咁無civic responsibility！

話說呢排太多野做，

所以就叫左班細嘅禮拜六都返嚟（我番半日），

因為Office近地鐵站，

所以星期六就一定有人喺度賣旗，

咁我一出地鐵見到隻90後同事，

鬼鬼祟祟咁跟住我尾（差d以為係色狼想報警），

咁我就同佢會合一齊返公司，

途中就有個老人家問我地買唔買支旗！

雖然我唔知嗰間係乜嘢機構，

但係我都照塞左$3.1蚊入去，

正當我以為隻90後都會損錢果陣，

佢竟然施施然咁行開左，

有無攪錯！依家d 90後係咪政治冷感得咁緊要！

唔係話計對啲九十後

不過好多好垃圾

豬sir好波

有咩問題

冇civic? 有冇Audi, Toyota, Honda, Lexus responsibility?

Ching識英文

無 civic
但有 cv-r responsibility

起碼都放紙幣啦 豬蛇咁撚孤寒架

Accura responsibility

捐唔捐錢同政治無關連，亦都唔係公民責任既一種，不過你的確可以話佢係呢方面無善心，又或者係逃避

個人就好睇機構去捐，如果係唔係都捐但捐咗比間假機構/啲錢根本比個機構食返既話，即使捐了都係改變唔到個社會

利申：90 後

好多呃錢慈善機構﹐賣旗益ngo管理層? 不了

理申八十後

Stepwgn responsibility

比左3.6神沙佢 仲無起角

買黎做咩？
養班管理層？ 不了

蟻多嬲死象

feel到樓主技窮了

是其是 非其非

跟住有無叫聲大佬

樓主淨係仇視90後既人唔買旗 ？
利申:90後，逢星期六見到都會比2蚊買

ching ho ball

Civic係窮人渣，當然冇responsibility

真係無散銀 會入20$

睇機構 同埋叫啲丫公丫婆出黎賣果啲一定唔捐

下 點解

可能見識小 硬係覺得推啲老到咁出黎曬出黎企 間機構好打都有限

3.1唔撚係錢？屌你老母

捐你老母 咪又益慈善機構高層，廢老 ，蝻亞，蝗 我返工都係打個和又唔見有人捐比我

幾時食時新

多謝樓主贊助d土共機構, 咁d廢老先有得免費去迪迪士同蛇齋餅粽, 然後順手量產民意

利申, 下個月詐詐底跟埋兩老一齊入去迪迪士play, 多謝哂樓豬, 下次記得捐多d啦

通常都放$100落去

賣旗條友有冇響個旗袋入面，抽返個一毫子出黎丟鳩你

咁你交稅算唔算支持政府

你有無wechat支付寶

可能人地每個月都定時捐錢去其他機構有心過你

樓主好波

佢每個月有課金

90後邊駛交稅

Ching講得好

豬蛇 宜家興玩00後喇

冇civic?有冇A4, corolla, impreza ,accord responsibility?

唔講以為樓主捐左3萬1

如果買旗可以嘟八達通就好